曼聯當年點解咁快賣走迪馬利亞

當年破轉會紀錄買返來
但踢一陣就賣左

係碼山神真係踢到舊屎咁先比人放棄
佢做錯咩？

迪馬罷操自己搞轉會psg
事前唔同暴聯商量

佢根本從來唔想打曼聯

迪馬自己要走呀 反曼都做下research啦傻鳩港父

原來係咁

重諗緊點解曼聯咁大曬

我自己做research 就唔會開post問啦
你講野咁撚矛盾

你最多可以屌我伸手黨

佢自己走㗎

迫走的

咁屌你伸手黨

咁點解一開始又肯去曼聯

過多幾年開 一人一個唔知佢踢過個間球會既球員
應該就會有迪馬 曼聯

我係要做伸手黨呀

拎黎做跳板
Deal去psg

佢原本皇馬都夠曬料去psg啦

嗰陣好似受訪話c朗建議佢去

PSG 當年想買佢，但驚爆FFP
條撚樣就去曼聯過冷河

多餘啦PR野

雲高爾唔肯用佢在先

原來係條撚樣水人
佢去到應該係幻想與現實既分別

rip

個陣換師換得咁密
係邊撚個話要買佢？
唔係雲鳩2咩
莫爺子買馬達破左一曼聯轉會紀錄

都係雲高爾買，開季表現其實好fit，之後傷下踢下。

On 4 January 2015, Di María returned from injury to score a late goal in a 0–2 win against Yeovil Town in the third round of the FA Cup.

A week later, he was used as a forward by manager Louis van Gaal in a 0–1 home defeat to Southampton.This new role came in the midst of a bad run of form for Di María, who was said to have struggled since October.

可能係轉捩點.. 3月之後英超未試過正選

成季27場3球11助攻，佢轉會後數臭曼聯真係無得怨佢，最衰都係敢帥

好波

第一季 27場3球11助攻 唔可以話差啦

山神都好似有38場出

佢當曼係水泡，仲要罷訓失蹤 仲要串柒柒

比晒機會佢啦 睇下時間先啦

咁既實力比羊仔拉落黎怪得邊個

咪好似你件古圖咁罷操迫球會賣囉

當年psg怕比人罰 廸馬就去曼聯做水泡

其實好勁，不過俾敢師撚鳩佢，又放佢踢翼衛又放佢踢單箭

咁敢sir性格係咁 唔算玩佢啦
敢sir都玩過有前鋒唔出 出廢難尼打單前

迫你老母呀
你呢番六日工既賤蓄

我古圖話曬都踢左幾年呀

迪馬未坐暖個更衣室就走左

佢等多陣 直接轉會psg唔好？
做咩去搞曼聯

詳情真係無乜印象，睇返data 3月起平均場場踢得20幾分鐘，係人都無癮啦

唔驚死？

秒左賓狗

曼聯係好大曬

有盧卡古同山神 今年應該拎歐霸啦

古圖都無坐暖

點會冇 冠軍都拎左幾個

A贏完到畀b隊贏

曼聯唔賣垃圾

我車先係

所以我車今年讓得失球比你地坐坐英超第三

所以唔賣你